（誠實作答）返緊政府工的你，想唔想疫情持續，一直 Home office 直到永遠？

正評：疫情持續，一直 Home office 就好了！
負評：唔想！香港始終是我家！希望大家健健康康！

留名

得返一兩日返office做嘢
嗰兩日做到趴街

羡慕

屌你老味閪呀
返足咁撚多日
一係就同我爆撚到冚港產搞到連衛生署都停工
一係就快撚啲完呀

情願咁樣
利申由細到大都deadline fighter

淨係慳返嘅交通費 都可以一兩餐食豪啲

想

望住檯頭既文件都想死

P撚俾唔到正皮你

屌乸星，我要返工呀

其實就算有得home office, 我都想疫症快啲完，而家周圍都要搶口罩搶清潔用品，落下街又要驚感染病毒，放假都要喺屋企好似坐監咁，我就寧願快啲完咗佢算喇

true